要走就走啦

彈出彈入做乜啫⋯

我彈出彈入 打我呀笨

岩呀

見你一鑊打你一鑊

想約ptbf

靜木

真

now quite

假

唔俾
陪我

Ok

咁你入黎做乜

Down 聲

唔想G呀